隱瞞離婚住已婚宿舍5年 前警員認欺詐候判

前警務人員涉嫌沒有向警方申報與當時的妻子離婚，以致他於2011年6月至前年10月仍居於順利紀律部隊已婚宿舍，最終被前妻寫告密信揭發。涉案前警員今承認一項欺詐罪，案件押後至本月21日判刑，被告還押候判，期間索取背景及社會服務令報告。

沒有律師代表的被告鍾志堅（44歲），報稱任職餐廳經理，月入1.2萬元。他自行求情表示「對唔住，我明白本人做錯咗」，並指因未找到住所及離婚感到不開心而犯案，現時與父母同住，並已開始與部門討論還款。裁判官指本案案情嚴重，犯案長達5年。

案情指被告於1998年結婚，2001年起獲分配涉案宿舍居住，於2011年6月離婚。處方於2016年11月，收到自稱為被告前妻的告密信，內容指被告已離婚，但依然居於已婚警員宿舍，案件令政府少收約59.1萬元租金。

退休警1分

處方於2016年11月，收到自稱為被告前妻的告密信，內容指被告已離婚，但依然居於已婚警員宿舍

d女人真係好撚痴線

前妻咁仆街嘅~

邊個退休

咁搶攻法唔掂bo

一拍兩散

寧得罪小人莫得罪女人

之前有新聞報過班狗離婚唔比膳養費都得，有條例保障佢地唔會係份糧到扣錢。
睇個勢似隻狗玩野在先，前妻見到時機到反咬一野 。

咁憎佢

條友九成出軌

講真，如果大家一齊既時候你係用個心去對人好，就算係因為某 d 原因而分開，好多時都會做得返朋友，又點會舉報你呢

前警務人員
沒有律師代表的被告鍾志堅（44歲），報稱任職餐廳經理，月入1.2萬元。

唔係退休係革職